蘋果日報 新聞 20200404 星期六

蘋果日報 新聞 20200404 星期六

頭條

指港處危險狀態
袁國勇轟官輕視疫情「唔見棺材唔流淚」
受壓撤文「不面對真相最危險」
醫管局研消毒重用N95口罩
禁令模糊 有酒吧恐蝕百萬
客人死線前嘆「最後一杯」
條文不清 警隨時亂「釋法」
何栢良促停業 美容界願配合
澳門拒跟封 諷港頭痛醫頭
新增個案航班資料
新增確診者住處
待入院確診者資料
國泰地勤赴喪禮後發病
拒戴罩女警疑累女友人中招
酒吧群組逾70人確診 樂手妻染疫
全球確診資料
香港846個案資料
確診破百萬 全球搶物資
陰招盡出 美停機坪買走運法口罩
美倡疫區民眾戴口罩 防隱形病人
英擬月底每日檢測10萬人
歐盟為未支援致歉 意促發「肺炎債券」應急
新加坡停課停工一個月
航空業陷最黑暗時刻 日載582客
CX高層減薪三成
空勤工會：返工如玩俄羅斯輪盤
金管局逆市加薪2.5%兼有花紅
困摩洛哥兩周 港人瀕斷藥
稱有外國駐華人員中招 突加強鎖國
北京籲外交官暫緩赴華
CIA早警告白宮︰北京嚴重瞞報
台美網上開會 陸轟賺政治本錢
解封前夕 武漢嚴管住戶出門
中港澳今下半旗 悼3,300死者
疫廈逾千幢 豪宅區患者多
居住地平均收入高全港七成
今清明節 政府籲押後拜山
派錢或需時21月 行政費10億
兩幼園不敵疫潮6月結業

================

要聞

劉夢熊遭搣柴 證冇與林鄭合污
指市民認同最重要 即還銅紫荊
港台節目顧問團
聯署譴責邱騰華
區選數據
18至20歲投票率74.5%
首冠絕全港
港學術自由倒退 如埃塞俄比亞
撐港人抗爭 英上議員武肺亡
稱收30萬代頂罪 警知情接納招認
爆控方無披露廉署徹查 販毒男上訴脫罪
被捕者：戴薄罩入臭格呼吸困難
反送中濫捕
警拘7,854人僅控逾千
警兩年銷毀逾2,700檔案
TVB 東方聯合聲明
促追究網絡抹黑

===================

港聞

聽！山哭的聲音……
漁護署山火隊 火裏火裏去
「愚公」植樹 何日成林？
同袍捱撞 警開槍轟劫車賊
元朗追至大埔 逼撼欄拘四男
疑似解放軍撿直升機殘骸落山
涉關門擋內地男 瑞士漢被控
警公園「傾談」一小時始拘男生
警破解黃之鋒手機 大狀：可呈堂
《基本法》30年 港人金剛罩破功
李柱銘：靠關鍵一句阻中共任意修改
「未變一國一制仍會爭取」
北京扭曲條文 法不成法
本土新生代：制憲保港人權

====================

國際要聞

向30人揭航母爆武肺 美艦長被炒
軍方遭質疑打壓吹哨者
科學家研老鼠表情 盼治情緒病
疫情阻大選 民主黨延全國代表大會
違法少收難民 波匈捷或罰款
Twitter刪五國兩萬假賬戶

===============

兩岸要聞

王全璋明出獄 即被隔離
李文足：如遭軟禁必繼續抗爭
團體提「五大要求」 促京放人後停止迫害
當局指揮失誤 害死救山火消防
非洲豬瘟連環爆 甘肅死206頭

===============